История гражданской обороны: Посев
		Нитка на пальце
!		песня проекта Посев
Автор:		Егор Летов

>		Hm A G F#

>		Hm         A        G   F#
		На самом краю уцелели
		Лишь ты и мой прожитый опыт
		Вы меня растеряли
		Как рваные бусы
		Лишь нитка на пальце
		Лишь нитка на пальце
		Ноль внимания ещё не легче
		Нету палочек там нету палочек
		Девчонки поедут — унеё нет палочек
		Держи мои вещи:
		Пятьдесят рублей, семечки
		Я их снимаю и забываю
		Гарь, калитка или бесова камешек потеряла
		Да, да, да, да потерялся у ней
		На день рождения только на одной
		А мне с работы подарили шесть маленьких,
		Пять рублей, пятнадцать
		Раьше много ходил и не курил
		Хороший, хороший, хороший, хороший,
		Хороший. хорший, хороший, хороший!!!
		Я соберу свои ягоды,
		Приклею отбитые уши,
		Вобью себе в задницу кол
		Чтоб не упасть!